有冇人仲等緊eo vetting?

見到香討好多人問有冇人收到， 但完全冇人應
大家可以互相係呢到交換下消息
利申我仲等緊

巴打都係fg? 你幾時in

唔係
4月頭
你呢？

3月中⋯⋯⋯

4月下旬 但我fg係咪會等耐d

有呢個玩法架咩

都係睇interview 分高低

呢個星期/上星期有冇人收到5月出的vetting? 一d聲氣都冇
唔太信佢5月頭冇出

推~

4月下旬未收到

4月中in, 未收到
5月(如果)出vetting,係咪好少機會係offer了?

入waiting list 機會大

推 如果有人收到上來報下喜呀～

Vetting 出得7788？

其實vetting會出到幾時？日日係到check mailbox

應該仲出緊
日日滿懷希望去開信箱
日日都失望而回好痛苦

都唔覺有人話呢排收到

3月尾in 4月頭收vetting
fys 不過我間學校6月尾先出gpa
好煩 想等到有offer先去grad trip

係時候推post 不過都打家輸算

1個月都未夠 唔好話vetting
reject信都未出 waiting都未排好

我一開始好似誤會咗樓主意思
我係4月下旬收到vetting,等緊佢vet完話我知得唔得 不過我in同收vetting之間都等咗一個月

如果收到借左學生資助六萬，keep住有還，淨番3萬未萬，影響大唔大？

應該完全唔關事 ？

有冇人收到eo waitlist email?

入waiting list係咪算皮已收？

連waitlist都冇

eo雖然未有reject, 但都知皮爾修
講左俾屋企人知
前日出左篇新聞講公務員有萬幾人辭職
佢地問我萬幾人你都考唔到?
本身已經覺得唔開心， 俾佢咁問一問直情變左怒火
真係連解釋都廢事

i know that feel

不過知有人11月先番工
一日未有消息一日都仲有望

收到waiting 但冇vetting 嘅巴打係幾時interview嘅? 我4月尾in乜都冇 已經打定輸數

我三月頭

即係有1 batch eo 11月先返 ?

係

ic thx絲姐
不過拖到11月咁耐，都無得擺希望向到
各位巴絲繼續努力

未必 都仲機會有OFFER

4月中 咩都未有
今日見香討個邊有幾個收到waitlist

你有有得in已經好叻架啦
我in嘅機會都無
加油呀唔好放棄 祝你成功

有冇巴打知waiting list既機會有幾大

D rejection email 一波波出架
可以死左條心搵過份
利申上年去到final in 勁遲收rej email

巴你上年等左幾耐先知

3 月in 6月尾出

唉